----BASIC----
brand - Марка (из строки браузера)
model - Модель (из строки браузера)
generation - Поколение (цифра из строки браузера)
restyling - Рестайлинг (цифра из строки браузера)
minprice - Минимальная цена (без пробелов, например 200000)
maxprice - Максимальная цена (без пробелов, например 200000)
transmission - КПП (1 - Механика, 2 - Автомат, 3 - Вариатор, 4 - Робот)
minyear - Минимальный год
maxyear - Максимальный год
fueltype - Топливо (1 - Бензин, 2 - Дизель, 4 - Электро, 5 - Гибрид, 6 - ГБО)
mv - Минимальный объем (Через точку, например 2.5)
xv - Максимальный объем (Через точку, например 2.5)
privod - Привод (1 - Передний, 2 - Задний, 3 - 4WD)
unsold - Непроданные (1 непроданная, 0 - все)
ph - Фото (1 - только с фото)
----ADVANCED----
body_type - Тип кузова (sedan, hatchback, hatchback-3d, liftback, suv, suv-3d, wagon, van, pickup, coupe, open)
pts - Документы (1 - Нет или проблемные, 2 - в порядке)
damaged - Повреждения (1 - Требуется ремонт или не на ходу, 2 - Не требуется ремонт)
minpower - Минимальная мощность (лс)
maxpower - Максимальная мощность (лс)
minprobeg - Минимальный пробег(без пробелов, например 200000)
maxprobeg - Максимальный пробег(без пробелов, например 200000)
bez-probega - Без пробега по РФ (1 - без пробега по РФ)

---SETTINGS.JSON---
region_type - Тип региона (city, area, all)
city - Город, если тип региона город (vladivostok - default)
region_number - Номер региона, если тип региона - area (25 - default)
addition_radius - км от города, если выбрано city
Если тип региона - all, поиск будет по всем городам. Поля city и region_number не обязательны к заполнению
Если тип региона city, поле region_number не обязательно к заполнению, поле additional_radius - опционально
Если тип региона area, поле city не обязательно к заполнению